原來香港仲有咁on9的人

證監會

有個監字就以為關事

正常人只有少數架咋

好撚出奇咩

超。脫節

老臨係咁嘅質素架啦

事實證明 有腦就唔會係藍絲
成班民智未開咁款

可列入世界十大笑話

話你on9怕你嬲啊。姨姨

呢種師奶個世界剩係識關於炒股既野

分分鐘連自己買緊果隻係咩都唔知 其他師奶話賺硬就一窩蜂衝去買

迎賓府啲fd

如果有打格都無咁7
而家7到街都唔洗出

今日繽紛

香港仲有好多未讀過書嘅人

被一班低俗大陸人/長者來管治香港真係死得。

返歸煮飯啦HI AUNTIE!!!!!!!!!!!!!

小弟有眼不識泰山

藍絲唔一定代表無腦，但伯母就真心無腦啦

距離6月9日接近有2個月，竟然仲可以答到咁

委任證監察委員會

應該係廣東話講唔正姐
普通話 證=警

監警會呀下

唔係賽馬會負責調查咩

其實我諗佢分分鐘自己講緊咩做緊咩都未知

唔查得呀加下？

係
叻果班只會話自己中立

做吓功課先出黎柒啦c9

仲有小童群益會

九唔搭八。

陳：黃師奶，快啲開viutv

黃：咩事呀？ 嘩！黃師奶，你上電視！

陳：駛咩講，我特登去攞位鬧班後世仔！

黃：嗯嗯！黃師奶，你講得好好呀！簡直就係我哋麻雀四人幫之星！

陳：哈.......黃師奶你真係識得講笑，略盡綿力姐！

黃：說話唔係咁講呀！班後生仔的確抵鬧，希望證監會做嘢告佢哋啦！

陳：希望啦！

監警會唔係警監會噃

你個名

藍絲=/=無腦
無腦=藍絲

少年警訊

藍絲有甩漏好正常
正如警察冇可能用十進制

屌 有曬畫面 仲要幻想到啲嘴臉 手勢

藍絲集會真係要搞多d
次次都有笑料

好彩唔係教協啫

證zheng
警jing

頭先都有見到
廣東話好似又冇乜口音
應該係真係唔識

都唔知邊個先係九唔搭八

條友統計處做

屋企有一個

伯母

李小+ 先係渣fit 人

check 委任證呀

好柒
搵個好d. 嘅臨記啦

買股票買上腦

弱智冇藥醫

果日單旺旺新聞咁

識個藍絲都係咁講

話有監警會做緊嘢，洗乜另外搵個委員會

香港 勝在有證監會

炒股輸到傻左？

原來證監會有咁大權

我宣布證監會正式介入調查警察濫權事件！

雷文

呢d就係買股票輸到仆街的人，自己買咗乜都唔知

香港ON9 協會主席

錯 佢哋唔係香港人

笑死人

精神啲啦 臨時演員都係演員
陣間俾多個飯盒你
背好啲稿先出黎

霞姨

霞姨！你啲細背錯對白啊

藍絲不意外啦

On9 宣明會呀

唔戇鳩就唔會去嗰啲集會啦

真係香港人？

我屋企都有隻

會唔會係想講奸警會呀

我都睇到 弱智係咁上下 無知真係好可怕 希望佢冇仔女

IQ有冇200

霞姨唔好比飯盒佢

你肯定係香港人？

弱智有樣睇㗎

純正廣東話

中支駐港職員，廣州音!

柒到出太空

仲有d人話修例果度唔犯法就冇事啦 好似活係平行時空咁

不如搵消委會？

是旦啦
藍絲有腦就唔係藍絲啦

藍營係咁架
冰山一角

屋企有齊兩隻
仲屌緊黑衫

唔講以為可以搵食環查警察

呢d人生存係浪費緊氧氣

應該搵慧妍雅集

....

之前話850 之後又得返800 最後都唔知有幾錢收 係咁上下架啦

要幾井底有幾井底，只可以話，香港和平得太耐，做就班廢老廢中不聞世事，只顧享樂，所以佢哋個思維係：
有班後生出咗嚟，搞到警渣射彈。結論：最衰都係班後生出嚟搞搞震

家中藍絲老父到依家都仲覺得香港有法治，只要遵從正常程序去投訴、表達意見、和理非，就得。講到元朗警黑合作，大大聲話：我唔信！有證據就去投訴！講到官官相衛、蛇鼠一窩，又係話：唔信！再loop返投訴

真係弱智

有腦既就唔會去呢啲集會啦

調查恆指暴跌

曾小姐

唔係漁護署咩

有就ok

Ｌ係香港人咩

笑4

下次唔識唔好亂答啦，
又冇糧出啦姐姐

唔係紅十字會咩

佢仲勁大聲咁講我唔信法官架

我識佢，佢真人好低b㗎

唉⋯返屋企煮飯啦

話你on9驚你嬲

無學識真係好得人驚

On9有樣睇

係呢度啲人先以為全世界都支持塞鐵whatever
雖然我冇話要全世界都支持先可以搞
但我都覺得連登要睇多啲其他人點諗

有個咁嘅親人真的前世

用下個西腦得唔得啊呀姐 on99

隔離咁岩坐左枱仆街藍絲
一係就知個個小學畢業講啲野完全冇邏輯

無知很可悲

證監會心諗做乜尻

警犬幾多號 係咪999 星期一沽爆佢先

撐警果班不嬲都on9啲

利申屋企人南港島中產但係深藍,宜家全家包括我個00後阿妹係廳睇住83台屌班暴徒.
扮住港豬等畢業早走早著算,番牛工番到無哂自己思考,同佢地生活係同一空間好辛苦

星期一打去證監投訴有警員無帶委任證先

唔係你以為藍絲好醒？

藍絲唔一定冇腦？

警隊IPO

應該唔係老臨黎 似真心藍絲
你睇下佢成個訪問 對答好撚ON9

佢唔係老臨，佢響統計處做高級外勤統計主任，月入七皮嘢

Wtf咁撚on9都咁高人工
有無天理

已經被同事恥笑中

佢講監證會我仲可以以為佢講漏口
原來係真心on9

有啲藍絲只係冷血無情同埋諗埋咗一邊，並唔係等於無腦

下次請老臨都派定稿先啦